［集思廣益］第一屆黒警電影金像獎

有見近來黒警表現超卓，現誠邀各位踴躍提名各個獎項，表揚前線黒警。

現時電影金像獎共有19個常設獎項類別：

最佳電影 - 撕紙王/Finding Memo/水刮隊長
最佳導演 -
最佳編劇 -
最佳男主角 -
最佳女主角 -
最佳男配角 -
最佳女配角 - 旺角女黒警
最佳新演員 -
最佳攝影 - 1/7 22:00 警隊 Facebook 片段 （五點鐘先知）
最佳剪接 - cctvb 新聞部
最佳美術指導 -
最佳動作設計 -
最佳服裝造型設計 - 速龍小隊（無number）/牙wave
最佳原創電影音樂 -
最佳原創電影歌曲 -
最佳音響效果 -
最佳視覺效果 -
新晉導演 -
最佳兩岸華語電影 -

最佳動作設計 - 抱住黎屌(沙蛇)

最佳編劇——TVB(暫緩=撤回=中国赢了）